Logiciel VT-python (c)Inria 2016, ci-après dénommé "le Logiciel".

Le Logiciel a été conçu et réalisé par des chercheurs de l'équipe-projet MORHPEME d’Inria (Institut National de Recherche en Informatique et Automatique).

Inria, Domaine de Voluceau, Rocquencourt - BP 105
78153 Le Chesnay Cedex, FRANCE

Inria détient tous les droits de propriété sur le Logiciel.

Le Logiciel est en cours de dépôt auprès de l'Agence pour la Protection des Programmes (APP).

Le Logiciel est en cours de développement et Inria souhaite qu'il soit utilisé par la communauté scientifique de façon
à le tester, l'évaluer et le faire évoluer.

A cette fin Inria a décidé de distribuer le prototype du Logiciel sur demande de l’utilisateur.

Inria concède gratuitement à l'utilisateur académique, pour la durée de vie des droits d’auteur à compter du téléchargement du code, le droit non exclusif d'utiliser le Logiciel.


Tout utilisateur du Logiciel pourra communiquer ses remarques d'utilisation du Logiciel à l'équipe de développement du Logiciel.

L'UTILISATEUR NE PEUT FAIRE NI UTILISATION NI EXPLOITATION NI DISTRIBUTION COMMERCIALE DU LOGICIEL SANS L'ACCORD EXPRÈS PRÉALABLE d’INRIA (stip-sam@inria.fr).
TOUT ACTE CONTRAIRE CONSTITUERAIT LE DÉLIT DE CONTREFAÇON.

LE LOGICIEL EST FOURNI "TEL QU'EN L'ÉTAT" SANS AUCUNE GARANTIE DE QUELQUE NATURE, IMPLICITE OU EXPLICITE, QUANT À SON UTILISATION COMMERCIALE, PROFESSIONNELLE, LÉGALE OU NON, OU AUTRE, SA COMMERCIALISATION OU SON ADAPTATION.

SAUF LORSQU'EXPLICITEMENT PRÉVU PAR LA LOI, INRIA NE POURRA ÊTRE TENU POUR RESPONSABLE DE TOUT DOMMAGE OU PRÉJUDICE DIRECT,INDIRECT, SECONDAIRE OU ACCESSOIRE (PERTES FINANCIÈRES DUES AU MANQUE À GAGNER, À L'INTERRUPTION D'ACTIVITÉS OU À LA PERTE DE DONNÉES, ETC...) DÉCOULANT DE L'UTILISATION DE TOUT OU PARTIE DU LOGICIEL OU DE L'IMPOSSIBILITÉ D'UTILISER CELUI-CI.


****


Software VT-python (c)Inria 2016, hereinafter "the Software".

This software has been developed by researchers of MORPHEME project team of Inria (Institut National de Recherche en Informatique et Automatique).

Inria, Domaine de Voluceau, Rocquencourt - BP 105
78153 Le Chesnay Cedex, FRANCE

Inria holds all the ownership rights on the Software.

Registration of The Software with the Agence pour la Protection des Programmes (APP) is in progress.

The Software is under development. It is Inria's aim for the Software to be used by the scientific community so as to test it, evaluate it and improve it.

For these reasons Inria has chosen to distribute the Software freely on user’s request.

Inria freely grants the non-exclusive right to use the Software.

Users should provide remarks and comments on the use of the Software to the developers of libVT.

NO COMMERCIAL USE, EXPLOITATION NOR DISTRIBUTION IS AUTHORIZED BY THIS LICENSE. PLEASE CONTACT INRIA IF SUCH USE IS DESIRED (stip-sam@inria.fr).

THIS SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS" AND ANY EXPRESS OR IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, BUTNOT LIMITED TO, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE ARE DISCLAIMED.

IN NO EVENT SHALL INRIA OR THE AUTHOR BE LIABLE FOR ANY DIRECT, INDIRECT, INCIDENTAL, SPECIAL, EXEMPLARY, OR CONSEQUENTIAL DAMAGES (INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, PROCUREMENT OF SUBSTITUTE GOODS OR SERVICES, LOSS OF USE, DATA, OR PROFITS OR BUSINESS INTERRUPTION) HOWEVER CAUSED AND ON ANY THEORY OF LIABILITY, WHETHER IN CONTRACT, STRICT LIABILITY, OR TORT (INCLUDING NEGLIGENCE OR OTHERWISE) ARISING FROM, OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN THE SOFTWARE.


